有冇八十後記得牙擦了哥？

同啲同年紀嘅fd講就個個都話冇睇過
但如果你有睇過嘅話
一睇個開場動畫就一定會記得

有隻好撚古惑嘅藍色大雀
成日出埋啲陰招整人

細個成日睇 好似係五六點閃電傳真機之後播

搭單問有冇人記得有套星期六朝播既西部牛仔超短動畫叫咩名？

嘩，d回憶返晒黎

我剩係記得日本風情畫

我反而記得好細個（細到大約讀緊幼稚園）
有套動畫係講個主角係好正義
專幫弱勢既市民，去到動畫最尾佢會用劍(?)大大隻咁畫個Z字出黎
好似個動畫背景係係法國
細個睇覺得個主角好靚仔